我正式宣ndx進入最後升浪，要上車就快啦

錯過左，就要等番3,5年